有咩慘得過放大假但六點後無飯食

約下朋友都無機會

就係一放完大假就開番晚市堂食

去24OK